import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import ChevronRight from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronRight";
import LayoutGrid from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/LayoutGrid";
import Auto from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Auto";
import BezwaarEnBeroep from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/BezwaarEnBeroep";
import EcenomieWerkInkomen from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/EconomieWerkInkomen";
import Hoogbouw from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Hoogbouw";
import Inkomen from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Inkomen";
import Kennis from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Kennis";
import KindEnFamilie from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/KindEnFamilie";
import NatuurLandschap from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/NatuurLandschap";
import Ondernemen from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Ondernemen";
import PaspoortIdkaartGecombineerdBelgie from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/PaspoortIdkaartGecombineerdBelgie";
import Politiek from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Politiek";
import Toeslag from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/toptaak/Toeslag";
import {
  BreadcrumbNav,
  BreadcrumbNavLink,
  BreadcrumbNavSeparator,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Icon,
  MenuItem,
  Page,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/ThemesOverview"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "autosave - 4482676048",
    ["--pra-component-design-version-id"]: "4482676048",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# ThemesOverview

<Canvas>
  <Story name="ThemesOverview">
    <Page
      headerTitle="Dashboard"
      navigationSelectedItem="Dashboard"
      headerSubContent={
        <BreadcrumbNav>
          <BreadcrumbNavLink
            style={{
              ["--utrecht-icon-inset-block-start"]: "-0.1em",
            }}
            current={false}
            href="#"
            index={0}
          >
            <Icon>{LayoutGrid({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavLink>
          <BreadcrumbNavSeparator>
            <Icon>{ChevronRight({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavSeparator>
          <BreadcrumbNavLink current={false} href="#" index={1}>
            Thema&apos;s
          </BreadcrumbNavLink>
        </BreadcrumbNav>
      }
    >
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <div
            style={{
              display: "flex",
              "flex-direction": "column",
              "align-items": "start",
              "justify-content": "center",
              gap: "24px",
            }}
          >
            <MenuItem icon={Toeslag} label="Belastingen, uitkeringen en toeslagen" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={Hoogbouw} label="Bouwen en wonen" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={Inkomen} label="Economie" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={KindEnFamilie} label="Familie, Zorg en gezondheid" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={Ondernemen} label="Internationale samenwerking" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={NatuurLandschap} label="Klimaat, milieu en natuur" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={PaspoortIdkaartGecombineerdBelgie} label="Migratie en reizen" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={Kennis} label="Onderwijs" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={Politiek} label="Overheid en democratie" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={BezwaarEnBeroep} label="Recht, veiligheid en defensie" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={Auto} label="Verkeer en vervoer" mode="horizontal" />
            <MenuItem icon={EcenomieWerkInkomen} label="Werk" mode="horizontal" />
          </div>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
